阿狗入波啦

雲爺爺又然

嘻嘻

四隻腳點都贏兩隻腳啦